英語母語者黎香港做小學NET易唔易比人請

我見教育局有詳細寫要求/條件，唔係個個cat都要求一定有教育文憑
想知道如果係英美土生土長既大學畢業生，其實黎香港做小學NET易唔易
話哂都pt15-29 (冇教育文憑bar at 20)，成3皮起薪，應該係好多西方國家做老師都未必有
好似都幾吸引...(假設冇住屋問題)

如果唔係做教育局資助位，一般人工又有幾多？

NET唔係白人就收皮啦
全世界永遠最racist係Asian自己

我以前教會中學個NET係印度人，同一時間教埋西史

如果係白人呢？
諗起之前教育局流出個份潛條件，只請白人/女性，有D講到明唔請黑人...痴線

應該都幾易
識兩個英國白人degree都唔係education，但係都做到小學NET

本身亞洲人就係低級關乜嘢自己racist自己
係人都知白人係至上㗎啦

請問你知唔知學校請係咪perm架? 定係唔穩定一年一年續約咁? 唔該哂

我記得嗰時有幅圖講有小學指明指請白人
Racist到爆

咁樣諗已經錯哂
通常冇教育冇文化既人先會歧視亞洲人
係美國，東亞人係平均收入同教育水平最高既種族
當然，東亞人係美國面對既問題係佢地永遠比人當係新移民（反而黑人唔會比人當新移民）
亦有唔少既種族刻板印象，但基本上係絕少歧視會發生
個班會歧視你既人，好多時係唔係都鬧，係唔係都不滿，通常係社會垃圾黎

我講緊係與生俱來比佢哋嘅地位
啲白人本身一出世已經係有優勢㗎啦
外表已經贏晒
仲未計佢哋嘅教育同埋其他野
算吧啦亞洲人同埋黑人

社會上有優勢係事實，冇咩人會否認既
但係唔代表東亞人要自己睇死自己
當你認識發達國家既白人，就會發現發達國家既東亞人都係差不多料
反而東亞人輸既地方係自己睇唔起自己
黑人比人睇唔起都好，就算自己內心都未必睇得起自己都好，起碼會為自己發聲
只係東亞人就習慣視自己次人一等

無諗到21 世紀仲有咁諗嘢嘅人

我間學校有黑人 有Asian

就咁上Jump都睇到